[多圖行動post][和理勇都啱]拎返Starfuck咭錢出黎!

話說我本身就係Starfuck fans黎, 飲到係金會員

咁而家罷食美心, 我就諗緊點唔再蝕比佢

1. 梗係停左個starfuck card自動增值

2. 飲埋佢杯free drink

3. 打電話去佢個熱線喥話要退錢
21011399 通左禁1, 1, 6
絕對唔建議打去玩電話搞前線
我懷疑好多係手足黎, 但你打去玩我唔會知亦唔會割
打去後佢會話做唔到退咭錢, 之後你講多兩句佢話會問一問會計部, 要等3至5 working days打返比我, 由於要講多幾佢, 個電話都差不多十分鐘

咁過幾日佢又真係有打返比我喎! 來電係3字頭
喺個call喥佢會問你想喺邊間拎
由於最方便我嗰間裝修緊
我就唯有行遠幾步去第二間拎

今日拎左錢, 禮成

由於starfuck喺正我公司樓下
今後飲回魂啡要行好遠
雖則佢而家都裝緊修

支持巴打
可以飲黃咖啡

咁幫我推下
我P牌推唔到

得翻20蚊退唔退好 同埋打電話就得 唔洗實體卡？

好呀

唔係好識講野 人地大我兩句就收皮係咁講我依家唔用 要退錢？定其他原因

一豪都退到啦

唔洗實體卡
拎個app去比佢嘟就得

豬up乜都得
話移民囉

好

喂行動post啦
冇人推?
我P牌請幫拖

喂我用左好多心機時間搞呢個攻略架
有冇人幫手推呀
P推唔郁

一齊依家落starfuck

推

等我仲特登儘快飲埋淨底個幾廿蚊
原來退得

搭單問埋pacific有冇得退?

pacific張咭我冇放錢入去
得返少少points, 由佢算了

就咁落去退唔到
問過喇

冇飲開 但都幫推

一齊罷飲

咁好攻略都冇人推

繼續幫呀

幫推呀

點解冇人推

收皮喇冇人推
大家繼續支持美心啦屌你老母

咪話你附近嗰間成日比人裝修唔敢幫襯，附近又冇其他要求退錢

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

扮藍絲答
好喎

supportsupport

push

推！

求下大家幫推
明明係和理非搞到美心都冇人理

大家係咪好鐘意美心

我都有starfucks 卡，不過剩返唔多錢
次次都硬係有十零蚊喺入面

如果怕醜而張卡剩唔多錢嘅話，最後一次買嘢卡唔夠錢其實可以現金補差價

收咭添

我張金卡入面無晒錢 係咪可以增值然後再叫佢退錢呢？

推下

銀包有張25蚊starfuck coupon
有冇咩係25蚊嘅
冇嘅話寧願撕爛佢都唔會比美心賺多一蚊

原來有得退
嗰日問過收銀又話唔得

冇飲幫推

冇用 我仲諗緊點退

水
小食

原來有得退

推！
聽日就去飲埋佢杯free drink！
跟住退錢！

嗚呀仲有八十幾蚊係入面，多謝教學

係
用黎屈credit card分
但只屈一鑊

推下
可唔可以個個去佢Facebook度留埋言叫佢換代理

推啊呢個

去門口兜售啦不如

我問左好耐個staff先肯講個熱線我聽

係
我搞左好耐
呢個有用post求幫推

多謝幫推

以我所知starfuck自己個office喺Times
美心喺LCK

我P牌推唔郁
真心求各巴絲幫推
我用左好多時間先成事拎到錢

同上面巴打一樣 仲以為冇得退
仲諗緊係咪由佢
雖然我飲淨10蚊

P牌照推推推

Push

呢D識玩POST要推多D

多謝
光復香港時代革命

十蚊照退啦
咪蝕比佢

退佢老母啦

啱呀
全民退佢老母

推
~星屌行動~

我仲有600幾points

本來朝朝幫襯 附近冇野取代到 但都不了 推

從來兩者根本無衝突
每一次出黎遊行總係有人開post叫勇武手足休息
唔係話和勇不分咩？你覺得有風險咪走先囉
你有你行 勇武手足會be water 根本就係最好既掩護方法
10.20 全世界出九龍呀 自由閪

推屌佢老母仲以為無得退

推
推
推

夠飲一杯free丫
冇所謂架用左佢囉
記得話用分比錢先

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

我而家都係飲緊pantry的劣啡咋
當慳錢

我都搞左好耐
所以整教學
求幫推比多少少人知

飲少幾杯starbucks 錢都慳埋 推

4年金卡，多謝教學，仲以為無得退，諗住等有機會去美國用左佢添。

真
飲pantry劣啡但近排慳唔少

香港咭去美國用到?

推拎返入面啲錢出嚟 一個仙都唔益佢！

多謝絲打

多謝教學
仲有幾十蚊喺入面

咁就麻煩幫手推多幾推
我P牌推唔郁呀

推 我仲諗住要搵日去用埋佢，不過懲罰黃店唔得閒

我得一堆25優惠卷

多謝巴打

退左佢
唔好蝕比佢呀

可考慮喺門口賣撚左佢

竟然有得退錢？！

有架, 試下啦
一個禮拜前的post都有人推, 幫拖呀
P推唔到

唔好意思，啱啱先番黎睇個post先見到你問。

可以呀，我用過幾次，用app/用卡都得，不過我唔知個匯率對幾多。

咁勁
多謝巴打

早知我去英國飲用佢張咭比
我見個app係Starbucks HK

唔係個個國家都通用嘅，不過我上網見UK應該都得。

According to Starbucks UK:

Can I use my Starbucks Card when I travel internationally?

Starbucks Cards activated in any of the participating countries can be used to make purchases and be reloaded in any other participating country. Starbucks Cards must first be activated by loading money onto the card in the country of purchase before being used internationally. The participating countries are; UK, USA, Canada, Australia, Hong Kong, Mexico, and the Republic of Ireland.

冇咩嘅
下次去英國開張英國咭囉

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

想問有冇巴絲成功拎到錢?

去總公司個socil media洗版

幫推
甴近平

推！ 我應該都有幾十蚊可以拎

18區黃藍食店Bot

lm

屌 退唔撚到

跟足都退唔到? 冇理由架喎

我有千幾係入面呀

跟足我個方法都唔得?
我真係試過得架喎

可能太多人攞錢
我遲左了

你邊個位唔得?
打電話去佢話唔OK? 你話移民丫試下

我有話移民呀 佢話轉俾親友 仲話轉去外國佢都OK....我都話要攞
上星期佢call back我 咁我insist啦
今日再打黎就話冇得攞了

嘩頂丫而家咁難搞
可能呢個post揚左
唯有轉去外國用啦巴打, 都好過益美心

你個call back又係等3-5 個工作天？

ys
每次都係3幾個working day

咁應該唔得了

等下, 有機, 我就等左一次3個working day咋

你係無限次三個working day?

兩次姐

巴打下次收到call再報告下得唔得

爽喎
拎左錢未？

拎咗 仲攞埋生日杯嘢飲
冇加大 一蚊都唔俾佢賺